身體間揭性要燒又退左幾個禮拜

入院第二日 咩流感都驗哂 仲未搵到原因
有無人有相同經歷

推

反反覆覆又燒又退

樓主係藍絲 大陸仔 ?

AIDS

毒撚 無叫過雞 仆過野wo

唔係嚇你

有機會關血事

最好body check

抽左二十支血啦 結果話正常 已經入左院

有無其他唔舒服?

我都覺關血事。。

真係得反覆發燒 無其他

快撚d問警察叔叔

唔使口罩

唔好咁講，有朋友r字頭做前線，亦有朋友y字頭港豬。

成日用大陸app又點睇
睇番樓主d post 成日用大陸app全民k歌唱歌（但難聽）
又用大陸app 又對6月12冇感覺
同藍絲港豬有咩分別

有機會cancer